黨鐵職員入黎

我想問呢…
剛才我跳閘卑藍絲廢老向職員報寸會點…
我跑走咗有少少京京